當股票市場受到AI 調控，咁股票市場會變成點？

AI 鬥AI，係唔係姐係唔會輸？

睇下邊個ai 勁

現家已經係，你唔知姐

以前股票和樓市係同一個市黎
股升樓升，股跌樓趺
而家轉晒玩法，其中一原因就係比ai干預左

The biggest player today in Wall Street is : Algorithm

股市已經俾電腦程式/算法和ai攻佔左

個個演算法都唔同
有賺有蝕